請改善插隊問題

首先 點人數問題 不過好小事 人數拎嚟打飛機

重點係個個都插 知唔知隊尾行唔到
行兩步就俾人叫企疏少少 還原基本步
你出嚟行就預左行全日 隊尾開始行有咩問題先

你插隊頭 行15分鐘就完 你拎嚟post IG打卡?意義係邊先？

不過 既然你地有出嚟 不完美 需改善啦
總好過唔出嘅

光復香港

呢個真

唔完美 需改進

sogo至鵝頸橋真係好多人插

原來今日唔係818咁一定要入維園計數，早知我都插

如果坐黨鐵既
點解唔坐多個站天后落

係Cinema City個位行前行後差唔多五次, 用左個半鍾先到SOGO個位

維園行到sogo 需時2.5 小時

推

係圓橋底企左成粒鐘

我69嗰陣都係咁
自始唔喺維園入

推一推 希望下次可改善

小弟次次都行駱克道 其實有無計

好彩今日天氣唔熱+唔算曬
係糖街 等左2,3個小時都仲可以.....

如果係6月，7月，8月
應該會白車放題

準時到維園起步 人同人係有正常空間 行咗陣 就見到手勢退後 又行咗陣 重覆咗兩次已經大家都勁貼身

真係唔夠時間/淨想打卡走嘅 不如都係隊尾行陣當支持

我69喺糖街等咗個幾鐘

頭先聽到有阿姨講自從03 50萬遊行
就唔去維園出發

前面喺咁插 後面行唔到 變左下次個個都想行插隊
惡性循環
希望各大group/page可以推一推
黨鐵/巴士 早一個站落行 除非封咗路
唔好做懶人 係附近食完個high tea就行入當行咗

yes
有人插隊/行小路>令大隊塞
一塞就更多人插隊/行小路

一發不可收拾

根本應該周圍行
行入內街
行馬路
霸多d路

企係到等唔知等乜鳩

連小豪子都係youtube講過佢好多年唔係維園出發

行到傍晚 行順咗 冇咁多人插 其實速度正常

呢個真，得80萬因為好多人中間打尖